免費教unity (C#) ~2 含YouTube channel

由零開始製造MMORPG

第一課:
1. 角色移動
2. 控制鏡頭(Camera)距離, 旋轉
3. 移動動作, 效果

第二課:
1. 角色屬性狀態
2. 文檔讀取資料
3. 背包系統
4. NPC對話 (購買物品, 任務對話框)

第三課:
1. Program生成GameObject (怪物)
2. 控制怪物屬性狀態, 物品金錢掉落
3. 任務系統

第四課:
1. 網絡編程(TCP/IP)
2. 同步角色資料到資料庫
3. 同步所有玩家position, rotation, animation
4. 交易系統
5. 對話系統

教學片將會慢慢upload 請各位巴絲耐心等候

Telegram Group:

G持

終於開齋了!

LM

留名支持

Lm

第一課已經全部upload至YouTube
coding優化將會最後先執

之前想學 幫樓主推下

留明先
主要都係用unity+nodejs?
希望加埋帳戶數據
一上線就有番d裝備

未知係咪nodejs住 仲諗緊用咩

帳戶數據一定會有
所有數據到最後會同步去server
姐係一隻完整既mmorpg 同你平時玩既online一樣

unity

幫推
順便問下db方面係用local 定cloud?

Local

當然可以用cloud做 不過client連server再連cloud讀database就有d慢
要等cloud response

可能我問我唔清楚，其實我只係想問下你第4課會用local 定cloud 既db

第二課完成效果已經Uplaod
1. 角色屬性狀態
2. 文檔讀取資料
3. 背包系統
4. NPC對話 (購買物品, 任務對話框)

Confirmed
SQL Server + node.js + LitJson

樓主好有心

新手一問 是咪手機遊戲

目前教window
當然可以用一樣既做法 只係操作唔同 code大部分都一樣

依個post仲小人過之前問有無人想學個post

Good

標題問題

無計 唔識做標題檔

黨*

support
咁有心既programmer 連登仔都好少了

Strong post Lm

lm學野

支持

Push

留名
有野玩~

留名支持中文教學片
個人覺得搵素材難度高過coding

樓主仲會出片否？

仲有冇第三課

留名

會嫁, 會繼續講埋 Multi-thread

第三課既咩 ?

我想問係咪已經無再更新？ 想整埋落去

Push 反應好的話再錄

個grp仲有冇